好荒謬，一個咁大嘅國家，咁驚人民反佢

真係唔死都冇用

唔好意思，不如試下呢個idea點樣？

大陸人對反攻大陸的建議